[
    {
        "randomId": 348
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ariya mabuye ya rubarabara wayabara ukayarangiza",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyangufi arasekura uburo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Ifundi mu mamera",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Ifundi mu mamera"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ayiiiiii, ayiiiiiiii",
            "option_1": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Umukobwa ubonye iwabo hashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Amatwi",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bacuye dutanguranwe",
            "option_1": "Umukandara",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bisa bidasa",
            "option_1": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_2": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Ikawa n'umumenamabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gahete umugongo gahetse abana umunani",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Umuheto n'umwambi",
            "option_4": "Amaguru y'inkware",
            "correct_answer": "Umuheto n'umwambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abakobwa banjye bose bikwije impindu",
            "option_1": "Amashaza",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Igicucucucu",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    }
]